牛牛孖展

有無人用過

5皮hkd 市價既股票，無咩cash, 係咪無得再孖展買

你睇最大可買個度，唔係0既即係重可以融資買

得幾十usd

係咪因為無cash 先會咁？

應該係睇你買左咩貨

咁攪笑？

唔係睇市價？

每隻股有唔同margin rate

要多cash先孖得多

玩孖展用ib 牛牛亂鳩咁黎

支牛差唔多成7厘都孖

如果用孖展我多數玩日唔過夜，咁佢唔計息

Yes岩

尊敬的客戶，您持有的某些證券頭寸，其保證金比例已發生或將發生調整，調整詳情請查看郵件，謝謝！

但我無孖展，攪咩

你買咗Nio？

你又係？

我都有呢個訊息，咩事，無孖展阿

因為nio可以孖

姐係nio 太多人孖